絲打痾尿痞定坐？！

想問各位絲打
去廁所痾尿
係坐廁所板 定 無形凳半痞？
因為坐廁所板好污糟 要用大量廁紙墊住坐
但好唔環保 同好嘥時間 要先抹走上手啲尿漬 再舖紙巾坐低去
用無形凳半痞 痾 又次次流到成隻腳都係尿